邊D商場消費唔高但都可以免費泊車 ???

咪撚戇鳩啦

荷里活廣場

將軍澳中心/廣場
荷里活

emax
element

元朗確實無

唔消費都有

yoho 一至五食埋飯有100 蚊免你泊2個鐘啦

以前無人知，而家排到仆街...
以前成日自己去睇戲

元朗yoho mall抵到爛，屯門反而無

荷里活差唔多unconditionally 免費
element 閒日
時代食通天食野
黃埔花園

九展
2張戲飛免4個鐘泊車

大埔超級城

留名

APM,一舊水已有

女朋友係荷里活做 佢話商場根本上係用免費泊車吸啲人黎行 試過有個月cut左俾人屌到仆街 之後又搞番

荷里活個位本身唔就腳,渣車搭車都係
同埋荷里活唔算好多野行,冇呢啲優惠既話仲少人去

咁近地鐵站都唔就腳？

鑽石山附近ｄ車站仲方便

ｂｔｗ樓主一本道

搭地鐵既話由東面去觀塘有APM,九龍灣有德福淘大
由西面去九龍塘有又一城,再唔係直出旺角都得
荷里活响正中間唔上唔落

德福 啲撚樣食早餐三十幾蚊都會拎泊車飛

求其搵張相就有3個鐘泊車
睇場戲都夠
用埋AE白金買一送一星期五去荷里活睇戲真係好抵屌